［終極FF］有冇人幻想港爆之後會變成點？

多左好多陀地
d樓平左
人工少左 iphone少d人扲

[Yahoo民調] 警方拒絕批出「不反對通知書」，是否剝奪市民表達訴求的自由？

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

新彊集中營香港分部

港爆 --> 支爆

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

我話你知，有錢既繼續有錢

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可唔可以淨係支爆港唔爆

無得著褲屙屎